點解任天堂唔告原神？

任豚

有板你睇 muji

直接喺外國告 直接告到appstore/googleplay/psstore落架咪得

告咪又要喺中国打官司 點打得贏

告左一陣大陸禁賣switch
為一隻半隻game冇左成個支那主機市場
老任唔係蠢嘅

好難就遊戲玩法告人 等於大把食雞game
第一個出食雞嘅都無得告

話晒號稱東半球最強法務部喎 有咩法律問題會難到老任

個前提係真係有法律問題

但真係都抄得好明顯下喎 除咗玩法 連畫風都一樣

因為任天堂奶共

因為除非個程式9成似
如果唔係冇得造

因為人民幣

攞嚟特顯薩爾達曠野之息好好玩

突

你以為係單純嘅法律問題？係舉國體制嘅產業打壓呀

禁韓令自從2017年起無一隻韓game過到審批

任天堂奶咗好耐先拖到騰訊手俾switch進入中國，之後每隻game都要中共批，你敢告？天真

重磅！任天堂Switch將在中國上市 股價大漲17%！
2019/04/19 10:45

日本電玩大廠任天堂今（4）日宣布，旗下遊戲主機Nintendo Switch 將透過中國騰訊控股代理引進，確定2019 年12 月10 日正式在中國銷售。

專門玩法律既大企業
終於都遇到法律搞唔到既對手

養肥啲先告

佢部支那行版機唔知賣唔賣得,都無game玩

神魔都抄到pad 90%但都無告
應該真係走法律罅
唔係以老任果種小氣格一定已經告咗

又或者老任瀨共

黨大於法

同游水跑步一樣

再噪抄埋你動物之森

因為知道支那人太無賴 微信唔係wechat都講得出
告9佢都晒時間晒錢

此post已完

唉哩啲真係灰色地帶冇法律寫明
除非某種設計申請左專利
記得白貓比人告過個碌手指既玩法盜用專利

因為其實好撚柒多人玩

因為原神好玩過薩爾達

根本個market都唔一樣，會玩Zelda既人，將來一樣會玩，就算多幾十隻呢啲抄襲game都唔會影響到個銷售額，反而仲可能引起未過既人入場

無骨氣
兩隻都唔覺得好玩

點解Team Fortress唔告Overwatch?
點解Diablo唔告Path of Exile?

同期嘅Craftopia抄得重足

講真隻game如果唔係支那製根本無人理

唔好話抄畫風啦
直頭見過啲支那手機驚直接用仆街芒啲圖同名 咁都未告到啦

敵唔過真理部

亂港小精靈都無咗回事啦！

反正Switch 都係透過香港買，禁唔禁都冇所謂

未有威脅告嚟無肉食
緊係養肥左等佢賺到錢先劏

法律勁又點
人地都唔講法律

Agger, POE抄Diablo抄到咁, 連登高登都好多人推
d人雙重標準

然而你甚至可以喺NS玩原神

明啦

單憑玩法畫風根本全世界都告唔入
已經有太多案例,到而家都有人以為告得入
除非開宗明義自稱係精神續作或者姊妹作品咁就侵權
但開放世界同童話式畫風都唔係任天堂發明

抄襲唔等於侵權
要偷左隻game入面既野先犯法
偷模組偷BGM之類先算

玩法無論幾似都唔算
否則世界上咪得一隻fps…

白貓

白貓係告個操作方式

點解原神唔告任天堂

無侵權，告what？

同埋本身白貓用左咁多年老任都冇出過聲，
係到對方想將個操作方式申請專利，老任先出手。